同ex最後一句嘅text係咩？

Thanks

因為佢祝福我

不如做番朋友

佢同你講？然後就冇然後？

Bye

test

一陣2010見，記得帶埋ky，我帶左個fd黎一齊玩你

屌你老母

Noted

佢send畀我「屌你老母閪快啲死」

還錢

因乜事咁多巴打咁重怨氣 分手嗰陣大家處理得唔好？

屌唔驚比現任發現？

同你一樣不過係我祝福佢

我過得好好

對方直接失蹤 最後一句都冇

求下你放過我

咁佢都應該有你啲相⋯

！！

不能忘記你

好傷

唔出奇 或者放埋上網
除非你唔介意其他人睇到
如果唔係，就唔好影呢啲

咁仆街 有冇重視過呢段關係

佢定我？

點解會搞成咁

ok~

小你老母搵山拜

你定佢講？如果見到對方快過自己move on一定好傷

佢問我嗰陣已經有新對象

一樣

佢話「多謝你☺️」

it's ok

咁你都有勇氣講分手 掙扎咗幾耐？

嚟多q?

佢當時好似係用唔到電話，依加都唔知佢過成點

仲掛住？頂住呀

偉 系到嗎

好嚟好去

好多時就算明知冇好結果 都會忍唔住繼續踩落去

傷得夠深就會走到

再見喇

gay

唔該唔好再搵我🥲

起來，饑寒交迫的奴隸！

真絲

江湖見

諗返覺得好老土

「係啊 我鐘意你都係我無聊啊」

不如做我sp
佢講

me: 我都多謝你

我有另一個

佢同我講 早點休息吧

我明白了，再見！

我唔可以無佐你

我個肚係你架

之後我Block咗佢。

再見了 我個名

精警 絲打應該好多故事講

似中二病

生日快樂

嗰時係

希望你唔會有幸福

嚟到台灣你先同我講呢D野？
等陣我翻到酒店你最好一五一十講清楚

下個會更好

見到hmd好多仔話賣ex閃卡

新年快樂

冇咩故事
只係佢唔愛我啫

你冇圖又點討論

好彩已成ex

今日富亨死人呀又

(分咗手都唔知佢搵我做乜)

仔你都啱？

Hi

今日心情好啲未？

share出嚟總有人要

未打小人，唔去住

最仆街嘅係 我根本就唔係住富亨
好冇我心，枉佢成日上嚟瞓

Sry

無野好講

個bb我唔要喇 收皮啦你

Yup

約交換返啲嘢

交換完就冇嘢講了

今得唔得閒？

冇錯

我好後悔冇覆佢
從此陰陽相隔

今晚扑嘢夜唔夜

你最近點

認真？點頂得住

墨b

真係好煩

我唔出閘

（因為我還返啲野比佢 約左佢係地鐵站等
還完之後仲偷偷轉頭望左一眼 咁佢當然係無拎過頭啦
一開始好唔開心後來發現原來佢比左帽我帶所以先比佢飛我真係屌佢老母啦祝佢生性病以後次次拍拖都比女飛）

同上

祝福佢
佢答 多謝❤️

分左手年半佢問我：你呢排點呀

Wow new bf?

好

我都係呢句 但講完嗰刻有啲後悔

:唔要啦

佢問我仲留唔留佢IG同Facebook,留嚟對我已經冇意義

ex: 其實我都唔係咁鐘意你

可免則免啦 愛過痛過點會做得返朋友 就算可以都難保下一任唔介意

Merry Christmas

Ex A: 😂🤣🤣

Ex B: 咩？

我自己離開 唔洗你決定

我：咁我哋而家究竟係咩關係？
佢：朋友。
我：

賣仔勿摸頭
一係幾日前幾個星期前幾個月前同依家無關既句子
或者是但中途block

嗰陣約左要傾掂兩個人之間嘅問題
最後佢講嘅就係喺某個地方等緊我

不如算啦

佢: 如果你有男朋友話我知

我: 好呀bye~

留比下一個中出妳, 我中出夠了.............

記得del咗啲相

唔可以

Take care

最後仲要比佢屈講大話！

無覆到

sorry send錯

我已經冇想點

生日快樂

回覆：多謝

呢個係whatsapp講嘅野 當面傾嘅野已經唔記得曬 我估都係bye bye之類

可唔可以唔好咁對我

「」

hi

可唔可以黎多獲

「唔阻你搵食」

果時已經feel到佢識左第二個講完呢句就block晒佢所有野 隔左幾日我個frd話我知佢已經同左新女一齊 係我地未分手之前已故帶佢出席朋友活動 賤格到

豉油2樽
藍莓1包
雞扒1袋

分手啦 對你對我都好

你好粗，我不能忘記你

ok

Take care. Bye bye.

Sorry

ok...

超級狗公

呢世都唔好再見

一段嘅文字 叫佢唔好放棄

咁絕情...聽到一定記佢一世

近三年都係生日快樂

😦😦😦

一張得番個！嘅照片

勁深刻 嗰時鬧緊交 講冷靜兩個星期
佢最後覆我：skr

做緊咩?

唔好嚟啦

早抖

I miss you

佢： 生日快樂

唔會再覆
直接block 咗

Ok

一個普普通通嘅sticker

到此為止啦

chat history呢？

都過去了
淨係覺得好可惜

最撚憎呢啲虛偽的祝福我會叫佢食撚屎

完
就咁一粒字

當我無識過你 屌你老母

我del左啦，印象中最後我叫佢冷靜啲

好心做壞事

我好掛住你
btw 單tick

大家咁話啦

你個名

佢: Netflix and chill?

唔識分？

冇ex

我：祝你快樂
佢：你要幸福

Gay!!!!

你幾點上復拎返啲野

就算分左手 我都唔會同佢一齊

哦

再見，生活愉快

我要講既講完 如果你冇咩要講 以後唔好搵對方

雖然ex上年有搵過我
但我已經唔記得佢up乜

原來嘅永遠都係最好

吾該唔好阻住我

有冇笑埋右？

對方：嗯

Byebye了 要照顧好自己了 如果回心轉意就回來吧

分手是我講的 諗起送佢返屋企 佢行幾步又另返轉頭望下
如果當時上前抱住佢 現在一切都不同了

sad

好啦 拜拜

我諗好多人搵緊有冇自己ex

咁你咪變咗佢老豆

Thx

唔敢喺度講

Safe

平安夜我被分手
佢：你仲有bts㗎唔好傷心啦

如果你唔想就算

之後佢真係唔想

我連佢電話都忘了，轉電話無入

hello?

認唔認都不重要了 至少我感受得到

喺醫院，朋友用我電話text佢問佢可唔可以嚟睇我

好掛住你

慶幸當初有不停影你，每次係我孤單寂寞凍嘅時候
睇返d相就會感到一絲絲甜蜜
呢個就係我今日的小確幸

[member]佢已讀不回我[/member]

照顧好自己

我同佢講:我同你依年幾你當我係咩
因為我同佢分手一個禮拜後又見佢po story拍拖
原來無縫接軌
然後佢冇覆我 del左我number我睇唔到佢icon了

今晚屋企無人

外國寄信黎講No matter the ending perfect or not you cannot disappear from my world

最後我都走左，佢對我既傷太深。

可唔可以比返件hoodie同埋枝旗我

我地從此成為陌路人啦

利申佢讀書好叻

聖誕快樂
祝你幸福

我代入左
好sad

佢；生日快樂
我：thx

我有畀你屌架

記得還錢

你值得搵下一個

前面講左堆野分手
佢：今晚早啲瞓
我：唔好再搵我我會心軟

由你9up la 真心希望你搵到好既女朋友

我聽日去你屋企執嘢走

第時請飲記得搵我 祝你地一生一世 唔好再害人

Goodnight

我真係好後悔同你一齊過

Hey, I’m in hospital ..

唔好再搵我啦

點解咁仆街，定個ex好仆街好憎佢？

[url][url]唔洗啦，唔該。[/url][/url]

Hello

分手啦

快啲還錢

佢：仲有咩好講？

保重
分手真快樂！

都多謝你幫我咁多，加油吖 你得架

樓主無啦啦咁講
搞到我又去睇翻

然後心又痛了

厹 希望冇影響到絲打同男友

起碼大家仲肯盡最後一次努力

佢：Bless u

做乜鳩

屌佢老母臭閪啦，條女對我無左feel whatsapp十問九唔應，想冷處理當無件事 要我主動約佢問佢係咪想分手

可唔可以黎個分手炮

大仆街嚟喎

Del咗佢啦

恭喜發財

I know that feel bro
想知要用幾耐先move on到

四個月 + 兩次醉到嘔 + 一次喊到成個傻鳩

不過好彩分手令我遇到個更好嘅

最仆街就係咁 連好好地一個交代都唔比人
無feel唔係大晒 呢d人根本無責任感

呢啲真係撚樣嚟

U too,bye

Block撚夠未 然後就冇然後

恭喜巴打苦盡甘來

放過人啦

佢係邊個?

我就係咁小氣架啦得未？

係咁先

大家都仲鐘意？因乜事搞成咁

佢有咩係真難怪已成ex

你真係個仆街

唔想仲同個賤人有聯絡 啲錢就冇追到

佢：得行食飯
我：好呀

haha

換左電話之後冇晒記錄

對唔住

多謝你 保重

散咗两個月依然未move on到

以後唔好搵我

曾經大家仍然相愛嘅moment真係會刻喺腦，
啲人話唔好逼自己忘記，
但偏偏就喺咁先難放低...

一路keep住好似朋友咁傾計
因為係同路人
大家又一直單身
唔洗驚另一半呷醋

Ok

佢send俾我

祝你以後幸福

請你好好記得 我曾經好愛好愛你

Mk到打冷震

同佢講希望可以盡快做返朋友
原來已經半年

到咗

Ex問我件班衫係咪你度
我過咗兩個禮拜覆 冇咗

我知道你好愛我 如果有得重頭嚟過我一定唔會咁做

我愛你

加油 我知你得

同佳hi

same正臭雞嚟

sorry

原來你係gay

唔想比假希望你

加一 本身唔係呢句嘅 自已手賤 雖然係佢block咗我之後sm先send

麻煩曬🙇🙇

無ex

能各有各的生涯仍願祝禱

聖誕快樂

最愛嘅人結果鬧交收場...

[/member]屌9完佢blk左佢[/member]

仆街

佢:你遲啲睇唔睇破壞王2？
我:未必

最後同表弟睇左😂

唉，唔覆就算佢有佢選擇

分左手3年，佢最近主動搵返我
佢：hi，你最近點？
到底隔左咁耐搵下個ex係d乜心態

生日快樂..

我都要搵水泡好似妳咁

晤記得lu
Del哂d紀錄~

系到☺️☺️

生日快樂

跟住我回佢同而加條仔點呀，比人blk 埋

Hope you can find your Prince Charming

佢話:Good luck
之後就block左

明明一齊經歷左咁多
就黎談婚論嫁
然後突然就話分手
仲要鬧交收場

何事落到這收場

佢：我地分手吧

我：？

佢：send 錯

我：

留送比我

會過返數比你

仆街屌你老母今日都未找

未食得慣魯肉飯，唔去住啦

我不能忘記你

我準備去行山

我 : thanks take care la
佢 : you too

我會改

再見

「我放你走啦」

豬，我今日可以早走，收1530，你得唔得閒黎接我收工
跟住佢中午Lunch出車禍走咗

講生日快樂既人 你地想唔想對方延伸其他topic 唔淨止講thx？
被講既人又會唔會想覆多句？例如問最近點啊
咁就可以借機繼續傾落去

不如我地做SP

保持聯絡

.....有點sad

可能係八卦
可能係想贖罪
都可能係sale嘢

似係佢條仔blk

話嚟就嚟 人真係好恐怖
頂住呀巴打 啱啱分真係好痛

都中意 但個時我grad返工無耐 佢成日懷疑我flirt女但其實無 個多疑程度都好嚴重下 頂唔緊話要分開

希望你搵到更好既下一個💪

扔得

慘巴打應該好靚仔 佢都應該冇乜自信先咁冇安全感

我：聽日你第一日返工加油，如果有咩困難可以同我講
佢：Love you💗

之後消失一星期，我經佢家姐問佢係咪想分手，最後佢經家姐轉達想分手

講公司嘢 因為佢 blocked me

拎咗嚟當記事薄

點都好啦 過左去

分左兩年後的佢：🙂

係咪富亨富善撈亂左

咁離奇？有冇先兆？

仲有兩個套，唔好浪費，今晚你得唔得？

我掉番轉

屌9完佢佢blk左me

好攰

一樣

Shall we 扑？

我會落咗個 bb

我會企喺原位等你 當你想返轉頭 我隨時都喺到 做你後備

i'm always gonna love you
i'm always gonna love you too

there's no point for arguing

然後就Josh Smith上身咁Block 7 我

forgot it

我有左

ex講分手兩個鐘之後wts同我講對唔住

其實我地未夠鐘意變做戀人

直接失蹤 失蹤前係佢返緊工話遲d搵我忙緊

見到missed call 就text佢問做咩 佢話hi到
有新女仲著緊以前同我一齊買嘅衫 同新女講啲gag又係我地之前講開嗰啲 笑左

...........

Who are you?

“情人節快樂”

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

佢係咁打啲懶係嘢嘅嘢，我最後就打 仲有冇

佢仲要話 all the best

你好好砌

以後都唔撚好見

唔係等你宜家享受完之後又有條後路等你

而家做返普通朋友，所以偶爾有正常對話，分手果時最後一句：我地做返朋友啦
我好努力同你做返朋友啦

寄到這裡就可以了

保持聯絡 傾無聊野

多謝

唔好再搵我

死撚開啦

唔記得了

你真係好撚賤

你都要幸福

祝你以後開開心心

已經再也與你無關 再見

你要加油啊 gogogo
我：我會加油的....
完

😂

對唔住 你要過得比我更好

對唔住 以後我都唔會揾你

今晚幾點上嚟

take care 無事就好

多謝你陪伴左我3年

好忙 下次再傾

咩問題？

但凡未得到
但凡是過去

走出黎未

Payme Link 還錢比佢

對比起啱啱發生，算係走出左
依家都準備結婚了
但係心入面始終都會有佢個位置

珍惜眼前人

唔記得個陣灰到乜record都del哂 依家想睇番都冇 記都記唔起

今晚不如上黎我道？

一樣，失蹤！

對的人 錯的timing 可惜愛不能重來

有時仲會諗起 覺得自己錯左
但知道不可能重來 過左去救唔返
當作一段回憶好好收藏 唔知佢宜加點呢。

唔喇

嗯

個仔唔係我 收皮啦八婆

Same，但我係絲，最後我忍痛提出分手，佢一句挽留都冇

😂😂我聽日翻

佢話
sorry, I love you.
宜家諗番覺得on撚鳩食屎啦仆街

但凡失去也是美

已讀不回
利申: 忘記打咗咩俾佢

“lol”

會唔會忍唔住睇返對話阿

我自己覺得冇必要做，講fd一直喺你身邊果d先係最friend果堆，想同女吹水食飯都唔一定要搵佢阿。仲要之前攬過錫過扑過，依加正係可以做朋友，又要扮冇嘢，本身都傷無謂自虐啦。

等到一日佢同你講搵到鍾意嘅人，你仲要扮嘢祝福佢，諗到都想喊啦。到真係一齊咗仲會唔會理你呢個朋友呢？一係直接block,一係同你講男朋友唔鍾意，咁樣都正常少少。如果keep住同你傾就真係仆街/蠢了。蠢只係比緊藉口美化佢

不過我知道人總係犯賤，放唔低咪放唔低，自己唔好後悔就得。 但記住總有更好嘅人喺未來等緊你，唔好比呢個朋友拖住你腳步咁耐喇。

佢：I go to bed now
我：ok goodnight
第二日就block 咗我，死得不明不白

你真係渣男嚟
其實我仲好掛住你呀

分咗差唔多成年，仲未放得低

佳哥？

仲傾緊

不過日日都回我「嗯」「好」「(Y) Facebook like個手手指」

希望我地再見面既時候
係笑住望住大家

Fine

佢打左一大段野話分手，但我冇覆

"why are u ignoring me?"
比佢飛完之後發覺原來比佢派帽+無數謊言
仲扮哂關心我咁, 所以直接無視佢,
過幾個月佢比人搞大左結埋婚

嗯 我走

佢話佢仲掛住ex要等佢回心轉意

你以後唔好再搵我

我同你再冇關係

我唔岩你

ex最後一句:生日快樂

bye

我講嘅：祝你幸福

我講嘅:如果你唔想我再出現，講聲我就會走架喇

分咗手之後有啲機緣巧合之下contact翻再斷聯時講嘅嘢

唔會冇癮？

呢個唔係 但前前任係

想知巴打點睇分手後做fwb?

我係比台灣人帽嘅
條女2021仲網戀 未見過面

我選擇原諒
努力挽回緊
佢覺得我棒打鴛鴦好仆街
on99 倒轉黎講

決絕到咁 祝絲打活得比佢更好

好似有啲做多咗

佢應該處於five stages of grief嘅Anger

我唔反對 不過嗰時邊諗得咁多

成日聽人講妥協 挽回呢啲舉動只會令對方更不屑同更肯定離開你係正確決定

但我都知道如果真係好鐘意 係咩都唔會理

Good night

祝你一切安好

聽完之後火到黎心已死一次過燒撚哂關於佢嘅野

點解你唔鬧我...你鬧我我會安樂啲..

提分手要人鬥番你令你自己感覺良好啲呀？

好呀 thanks
佢入數還錢比我

唔緊要

佢問我：你有女朋友未

希望你揾到真係愛你真係了解你嘅人

想贖罪 佢點解想分手？

隔咗幾耐？佢仲鐘意你？

一樣 完全無尊重過

同你講埋 同你一齊只係因為鍾意你鍾意我

都係嗰啲 咩淡左好耐

I miss you

已讀不回

想text佢講最後一句說話

ok no problem.

(佢前一句係問可唔可以繼續用住我netflix acct睇劇)

呢句之後可以乜都唔講?

珍重!

其實共識分手係點架?
點樣可以兩個人互相相愛, 開開心心
然後有一日同對方講, 不如我哋分手啦
之後對方答: 好啊
咁樣?

你del咗所以就冇最後一句?
佢直接失蹤都有最後一句架?

有呀 最後一句咪就係我叫佢冷靜啲 之後冇下一句

冷靜咗幾耐?

應該係大家都因為同一個問題拗得太多次而厭倦 心淡 意識到遲早會分手 然後大家都做哂心理準備 等到某一方頂唔順就開口正式結束呢段關係
分手前一定有先兆 大家都會意識到 亦有好多人會選擇忽視 淨係睇到美好嗰一邊

你啱

成個月冇聯絡

入嚟等睇依句

都話唔借咯屌你老母

我陣間去打波

可唔可以講下先兆例如係啲咩

事出反常必有妖
可能對方察覺到你哋關係有問題，佢就會提一句「我哋係咪以後都會咁」「你有冇諗過將來」。
呢啲好minor嘅舉動可能就係出於佢對現狀不滿或者冇安全感。
可能你會覺得點解佢唔開心見誠咁直接提出問題？
可能係因為佢覺得那只是要來的溫柔、冇意思的，又或者佢一早心裡有數。
舉多個例，佢突然間話想學多啲嘢、想開始做gym，呢個亦可能係佢唔甘於現狀嘅sign，呢個時候就要好好去了解對方了。
我覺得分手一定唔會係一朝一夕嘅事（除咗玩弄感情），但好多人就係意識唔到先兆，對方想改變嘅動機，不甘於現狀嘅原因，到分手當日先知道咩事，其實自己都好有問題，which滿足唔到同冇去了解對方需求。
望各位巴絲多啲聆聽，思考別人每句說話背後嘅原因。

巴打頂住 想傾計嗎？介唔介意講下details?

清緊嘢 我呢刻淨係想大家教我點move on

雖然好老套 但唯有時間先真正heal到
呢段期間想掛就掛 想喊就喊
盡量keep yourself busy 搵多啲嘢比自己做 同朋友傾計都好有用

好 多謝你